屌你老母賣廣告逼人睇片

平時本身賣廣告係冇問題，咁大個forum真係要運作成本
但係我屌你老味做乜撚碌碌下post會有片?
先唔講佢哂我大量data
次撚次一有條片我播緊既歌就會停，逼我去返個app再開返首歌黎聽
阻撚住哂
屌你老母好撚嬲

成日碌碌吓就見到全智賢條廣告片，好撚煩